有冇絲打養貓

可唔可以做我女朋友 然後日日俾我上黎玩貓

玩pussy

ok

絲打會誤會